［討論］防治流浪狗措施

俾狗狗大軍咬到好大鑊嫁，記得帶齊裝！！

緊急借位

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推